想搵一套美劇 講食藥變聰明查案

求名
男主角食藥變超高智商破案

推

淨係識cortexiphan

#利申鳩噏幫推

limitless?

係咪limitless

limitless
到底幾時先有s2

Yes
唔該哂樓上三位巴打
搵左好耐都搵唔番 唔該哂
嗰陣出嗰陣好Hit好多人討論

此Post已完。謝謝。

CUT左啦

純粹試下就咁搵睇下搵唔搵到
巴打你點搵咖

我打美劇 食藥 查案

可能口語同無加男主角
我完全明你個Mind 諗咩

屌咁撚好睇居然要cut

有電影版

冇記錯既話 依套電影版係一早出左
跟住再出劇

1 season真係夠 無賣點
講變聰明 Chuck好睇好多
暫時未睇到邊套比得上

好唔好睇真係好個人會唔會拎套野黎同其他劇比較
如果少睇其他查案劇其實套野都ok
劇情間中有d老套。。。
但我好自然就會拎mentalist黎比較
點解電影食藥後無敵咁滯 發達改變世界
係呢度食完藥都幫差佬打工 做d雞毛蒜皮既事 主角又唔夠個人魅力
cut得絕對正常
查案劇實在太濫 呢套係查案劇中絕對係垃圾

知唔知自己講緊乜撚野呀你
mentalist岩撚你睇咩
睇neuropathist啦 short上腦

係電影拍得好
加上bradley cooper出面，先有劇出

留名